[忽發奇想］好似終於明點解黑鬼同黑鬼之間可以叫nigga

但其他人一叫就racist
同自己圍內frd出街叫大家暴徒
叫中大做暴大
好有異曲同工

咁黑衣人呢？